大家比狗逗或者被塔前，會唔會暫時除罩好啲？

尋日大埔同將軍澳有好多手足被捕，同埋啲狗呢排興係條街無聲無息地咬手足。

呢個時候認人就好重要，相信大家都有去被捕關注組tg認人。但我發覺被捕手足嘅相有一半都係戴住口戴，令到認人困難左。

個人認為大家比狗逗開始或者一見有鏡頭影住自己，就應該除口罩，問完話先戴翻。係街電光石火下被咬都要盡可能除罩，望到有人影相拍片立即嗌自己個名。

有時淨係有名未必足夠，有埋樣或者可以增加自己比人認到個可能性。命仔要緊啊大家

唔知係咪一個好建議。或者冇呢個必要？或者除左可能反而有壞處？ 歡迎大家討論下

推啊推

入黎講下你嘅睇法

希望手足被消失嘅機會減少

hi

問題是病毒點算

討論 po冇人推

推

幾分鐘都中肺炎錦冇得講啦 但係認唔到人後果都可以好嚴重下 我覺得

謝推post

推下啦都

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

推啊

今晚被捕認人組89成都冇樣

被自殺同肺炎的幾率真係好難講，理論上視地區而定

認同
比人影到唔代表你有做過咩
但係被消失真係唔講得笑